其實大升日就買7500，大跌日就買7200

咁簡單都唔識，咪話識炒股

你唔買槓桿52倍牛？

冇錯，最低位買升，最高位買跌，一定贏

真呀 不過點解唔買六合彩？
快好多喎 買會中嗰6個字咪得

真